關公災難【林偉駿病逝】優品360°老闆：阿信屋10億樓下我有興趣

嚫坤:我一向信奉『趁你病，要你命』這條金科玉律

人地剛死,就想執

對於759阿信屋創辦人突然離世，作為業務競爭對手的優品360°老闆林子峰向本報表示擔心，因為怕759阿信屋會賣俾一個強者。他不諱言對759阿信屋（即CEC國際（759））有興趣，殼連公司市值約6億元，如果10億元以下都會有興趣，以免被強者崛起打倒自己。

林子峰表示，佢（林偉駿）都唔識做生意，亂咁開舖，開成200幾間。舉例用3萬元租1間舖，租夠5間，先賺150萬元生意，租金佔收入10%。我都係租金佔收入10%，但我15萬元租1間舖做150萬元生意。另外人手及物流控制亦非理想做法。

有咩問題？

生意既野,唔係你收人就人收你,,,冇人收等收皮

似領匯後果...優品360°獨大,又拉高物價....

佢講我無錯 林偉駿真係唔識做生意

人手: 自己都賺唔夠 仲要年年加薪 個PAY RISE仲要同行最高

有良心=唔識做生意

垃圾林子峰

佢絕對唔係好的生意人 所以佢係好老闆

自己搵小d 分番比下面前線果班 呢d老細係香港邊度搵到

優品360邊到黎？
屌你老母邊下一間百佳惠康

香港人自己唔爭氣

林偉駿在生
好多人都屌佢 走去幫襯優品
宜家優品鋪 人流 越嚟越多

759 相對無以前咁旺
宜家林生死埋
遲早俾優品收皮 睇住嚟打

利申：唔幫襯優品

今日D股價即刻扯高

759真係亂開鋪,,,好多時都係為左個市場佔有率

屌你老母中資360

又唔一定要買

如果全香港只係得返百佳獨大 惠康/HKTVmall 都死埋 咁係咪焗住要買 當然你仲可以話去淘寶啦
成件事係生態平衡來 當鯊魚死咗 龍蝦都會一齊死 因為八爪魚冇咗鯊魚呢個天敵

佢唔係趁火打刧喎，反而開高價，咁都公關災難？

亞視執笠都大把人話買
真係買邊有咁高調

之後360 又俾誠哥收購

係鬼 人工幾年冇加過 今年先有調整

利申:屋企人做759

優品369

成班以為佢係良心老闆 佢經營不善咋

有咩問題, D員工幾想快D有人買